Zuckerberg直線吊柒抖音 censorship

Zuckerberg blasts Facebook rival TikTok for censorship in China, and he might be right

終於講人話啦咩

影響到佢利益先出聲咋

當suckerbug出聲嘅時候

ps. fb先係最大censorship

無錯

以前邊敢出聲
睇黎美國條法例比我地想像既威力大好多

50步（好過冇）

Zuckerberg: 求習近平幫我女兒改名

五十步笑百步，上Twitter 屌柒佢先

美國係自由嘅 不過一但要管 佢哋係有殺錯無放過
例如二戰個時佢地用行政命令 直接將日本人同二代通通送入集中營

suckerbug : 天安門跑步.jpg

美國借今次大大小小事件黎清理門戶

仲有冷戰麥卡錫主義

我屌撚死朱闣伯格老母, fb打左句香港警察吞槍自殺bam撚左我30日 平時檢舉d藍屍狗講曱甴佢地就乜事都冇

之前乃得太犀利
仆街了

全部都係垃圾

瀨咁耐都無回報

Mccarthyism都要有當時FBI局長J edgar hoover配合先成事

香港區FB支那人管的

豬西係想買起佢定準備出自己既version?

收皮啦Suckerberg

BTW 之前now新聞唔見左7分鐘片單嘢 FB有冇回應過